唔知係咪成個香港太多tg 殘留物，搞到成日痾屎個屎坑塞住晒

有冇ching 教下路點通渠

移民

屎魔法師用番啲屎對付外敵

空投師 酸鹼 通渠水各一呀

工程進行時
請注意安全